送頭係趕絕支那人嘅最好方法

送頭係趕絕支那人嘅最好方法
為咗班蟲用條命換佢唔落嚟
你慢慢開飽佢，咪害死班𡃁仔

一陣拉咗，班冷氣軍師淨係識講「好慘」、「我會幫你報仇」
然後班𡃁仔就俾人送中